點解更新完乜相都睇唔到？

要入圖片模式見先到啲相，post入面一張都無